通常係咩人會去叫雞？

叫雞有性病既風險
有性需要咪打個J 解決左佢
冒住生aids 梅毒 菜花 淋病既風險去解決性需要
係咩心態

打j

你唔打J

有錢人去，唔通燶西有錢去咩

都有嘅

靚仔

呃蝦條

唔驚生性病

男人

咩人都有

利申 ptgf

捉唔捉到路
佢地有咩特別既共通點？

咁我就唔知道，心態上嘅嘢，有人冒死都要去掛

谷精上腦既人

肥仔